BLACKPINK JISOO收到人生第一個咖啡車應援！原來是好姐妹ROSÉ送的

BLACKPINK成員ROSÉ給隊友JISOO送來了咖啡車，讓好姐妹十分感動。

JISOO通過自己的個人IG發佈最新近況，寫道：「我人生中的第一部咖啡車的主人公是朴羅婕（ROSÉ）」，同時還曬出了多張ROSÉ送來的應援咖啡車的認證照。

照片裡，ROSÉ正在JTBC 電視劇《雪滴花》拍攝現場與ROSE所送的咖啡車一起合影。 她穿著黑色大衣，圍著厚厚的圍巾，對著鏡頭露出甜美的笑容。 咖啡車上則寫著給JISOO應援的文字，希望劇組的所有人看到JISOO都能夠打起精神。

由JISOO和丁海寅、金惠奫一起合作的《雪滴花》由《SKY Castle》的導演趙賢卓與編劇俞賢美攜手打造，將於2021年和觀眾見面。

Jisoo b

感情很好

偷我地po啲圖?

我想色jisoo

唔好色我老婆

米色拉

傑哥

宇宙第一美女金智秀 不服來辯

駁唔到

好想快d睇Jisoo

感覺佢做戲會好似惠利咁好咁放

會唔會有咀戲

mylove

我會買起個導演

鎖喉！

劇情需要姐

啪支針先

咁唯有我做男主角了

獸性大發

我=世紀䁔男

Jisoo>>>>>彩瑛

有床戲典搞

非

唔比搞 我會炸咗間公司..

劇情所需